點解黃之鋒會幫人渣做宣傳？

無錯， 人渣係黃店龍頭， 但人渣無恥過藍絲廢老

不割 含淚撐渣哥

佢個朵咁臭，唔沾名人光點氹翻人幫襯

你就人渣淨係識批鬥黃店

$48好貴